韓國生活 (28) 入夜後讓你我說聲阿門

就嚟變左

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:

任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

咁又推爆咗

唔尊重民意負皮

有人好快入嚟負皮

吊 原來係你

笑死我

你唔尊重民意

好撚9

唔想理你啲膠意見

LM

下 係譚巴提議
同埋唔膠

佢早過我講負皮 但我睇唔到

個標題係咩黎....

歌詞

入夜後讓你我說聲阿門

有冇人有追開놀라운토요일?

呢排好少睇韓綜 但呢個好似幾hit

呢隻連豬好撚假

我會跟住去佢啲市場到食，如果係首爾嘅話

想快啲再去到。。。

下咩嚟架？

記住係橙色

又冇乜人

點解你咁撚大膽以為5小辣好勁？

我想講佢個炸雞好厚粉

我都覺得難食咗

做過義工

勁撚難食 個菜仲好食

真係遲到

打咩機

七頁啦

又食Pret，但有幾枱小朋友溫書，我要立食

你話：姐姐我嚟教你

有名你叫

都係囡黎

介紹比追po之星識

追post之星衝去旺角教啦

佢好應該出去識下人

你幫佢報名

每日都自學緊？

今日玩左幾耐？

我幫你沖

係
最近睇下hello baby/ onstyle snsd記下句子又用下d字咁
最深刻係人生無常既韓文同中文好似，好易記(其他好多字都係)
跟住又開韓文維基百科迫自己熟同睇得明
開youtube睇中韓字mv呢d又每日起身/臨訓前做下
琴日睇埋jyj個旅行綜藝，記左小小字

其實係 睇綜藝同聽歌 真係好過出去比錢上堂學（我覺得）
咁樣學仲會快好多

係架
影視係好好既切入點
不過我都plan緊遲d疫情完左就去大韓上堂
我想考topik 6
當然溫書就一定係要多課外接觸
而家有時睇到少時ig caption睇得明佢地講乜會好開心

買篋唔搵我

吊
唔講都唔記得咗

真 比心機呀 其實韓文唔算話好難架炸

慢慢一步一步嚟學識就會好開心

糊辣清當初點學？又係迷少時？學左幾耐？
我目標係控馭到韓文起碼要流利同寫得好
仲勤力過以前中學學英文
學左韓文先知原來傳統語文課程咁撚悶

譚清咁講令我記起以前初初學個陣
開住d中韓歌詞都唔知自己望緊乜
我好記得個陣係望ses同東神

個時我係自學左一排先出去學

但覺得出去學反而幫唔到好多 自學先最快
其實番個啲一星期一堂作用真係近乎0

不過我都係成日聽歌 學生字 查字典真係學到好多字

我明
不過搵老師純粹我睇下自己有無野錯同糾正下概念
韓流咁勁，邊有人真係會睇書多過睇韓片/劇/綜

同埋其實出去學 有個唔好既地方
教科書教既韓文好多都好書面同生硬

唔止韓文啦 其他語言都係咁
所以一定要睇多啲綜藝學下啲當地啲同靈活啲既用法

岩呀
btw糊清其實係男定女

btw講起外語，上reddit學英文舒服過聽新聞學英文
新聞真係好柒悶

男女同體

同drama學仲好

不過新聞個啲就比較正宗啲既

學泰國Alizabeth林正輝娘娘講 而家已經無男女呢d咁單一既標準

你去過韓國做野？定而家已經係大韓民國住緊

點解被迫？咁岩撞正武肺？

係

我行完畢業典禮個日之後就爆 跟住即日買機票番嚟

依家又番唔到去

我永遠愛yuri

橙武肺幾時收皮

應該有排

都唔知要搞幾耐

我鄧你擔心炸
因為我都concern grad左但又未係泡菜國搵到工個段空窗期
唔知韓國點處理
返左黎應該無咁容易出返去，尤其而家香港已經全面回歸偉大祖國

所以都好煩都唔知好唔好係香港搵 full time...
依家都係炒住散先

i know that feel bro

你仲細

我已經好老你仲有大把時間

你諗好晒啦喎已經

係！我又參考左本地著名視覺導演miss bean既行徑
佢想去日本做野，都係一路刷cv一路email俾人
我會跟住做

樓豬記得轉分身

不過影視圈個一行韓國真係ok既

我識啲香港人係韓國讀完 media 但係韓國都好難搵工
Media 多數請番本地人

係韓國搏一搏都仲有機會嘛
香港係做唔做都無機會
唔係踩港撚，但係香港都係成世唔出名
咁不如去外國搏一搏好過

Visa

亞洲地獄=香港

已負皮

唔好信囉

清湯點食得人
糊辣好好多

係咩？我有fd子去左德意志exchange成日行街好似好開心

你做咩行業既分公司

食到

但要飲水

好撚勁架佢

唔洗啦

係咪食得多麻辣露(?) 練番嚟

突然鐘意清湯

教路溝韓妹

如果係韓國嘅公司請你咁應該係乜嘢visa
我fd去左現代建築

係 快d去買！

我淨係知 working visa 係E7

仔
權yuri的小迷弟

我只愛女朋友

我鐘意女女架

[member]我女朋友好正喎/member]

想問好耐
點解韓劇入面d人成日食壽司？
飲酒我可以理解
咁做乜食日本野？

？咩意思

我意思係點解韓劇入面d人成日食對面日本既sushi而唔係食返韓國野

咩痴線西

我好鐘意林允兒同權Yuri呀

我呢？

咁可能係
咁點解唔食高級既韓國野？

[member]係呀你女神呀/member]
因為J啲野差唔多

講聲阿門先

你3X啦喎

saranghae阿門

因為韓國野唔係真係咁高級？

都有既但日本野靚啲？

利申9估

我唔知我都係問下
以為大家知

聽講係追擊女KOL,我無睇但上次望到開到100

其他追水post都好勁

目標幫你推到100

好多韓國人都食韓國國

韓國野周街都係，唔似香港咁咩菜都有，一條街八國聯軍咁喎

好多韓國人都好似香港d叔叔姨姨咁，去旅行都要搵番自己國家野食，食少2日開始唔舒服

然後你就功成身退？

走啦弟弟

話說佢地食三文魚刺身係點辣醬覺得好神奇

係。。。好怪個味

仲會洋蔥+沙律醬

出嚟見我 倫伯

糊清係咪Sone？
我發覺少女森林冇Onstyle、hello baby咁好笑
可能係佢哋都攰啦

巴打你個이름

估架咋
你係누나定형？

언니

原來係姐姐嚟

최성합니다

*죄송

唉呀我又寫錯字啦

你又係누나?

我唔識睇韓文

咁姐姐做乜入嚟呢個post

一開始入黎問問題嘅

好多人都係入嚟問問題 點知變左做長期客仔

買韓文書

買한국어의 책但又唔曉泡文？
Btw有冇用錯의?
한 인 의 未係好知點用得啱 表達中文嘅「的」

一開始問外國人喺韓國可以做咩先，然後再問韓文書

我本身唔知有呢個post

唔比買完又無興趣架咩

我屋企好多語言書

Sorry囉姐姐

三分鐘熱度型

仲有咩文嘅書？

冇既 但 한국어책 好啲 韓文書

韓文的書有啲怪

哦原來咁用嘅

算啦 講到咁算係咁啦 又冇真心學過

可以做oppa啦

난 여자친구있어요

點識到한국야자친구

저는 소녀시다를 좋아합니다.

去韓國

됐거든

我係俾人R咗入嚟

。。。下 你比人迫架？

俾會員908火叫我入嚟

終於似返少少韓國po

一定
我都想識

呢個po變左質好耐
一早變左

瞓啦？

唔曉

咁你又diu我

未啦 同大家吹多陣先

日、韓、手語

國語英文就算啦

估唔到姐姐識手語

姐姐識好多野架

有件事想同想大家解憂
雖然同korea冇關

分享

我喺香港做緊業餘（冇錢收）嘅Screenplayer同埋Writer
好多時其實我係做到導演叫我做嘅嘢
但係唔知點解我每次寫嘢會有啲壓力
係咪我唔夠鐘意呢行

屎忽痕咩都學d但咩都啦精

食鹽多過你食米

我又唔覺有壓力=唔中意呢行喎

會唔會係反而你對自己中意既野有要求 想做好啲 先有壓力？

識玩一定同姐姐玩

係掛
但諗橋嗰個過程好撚痛苦
由其係要諗到好精密嗰下

覺得係2樣野

有時自己對件事太著緊太上心太嚴謹都會造成壓力

唔一定係唔鐘意，要分清楚

咪扮
師姐唔使返學？

我同哥哥玩開

但真係會驚到唔開導演wts

佢仲番學？

咁係導演造成你壓力多

本身除左呢個導演，平時你做相關嘅事會唔會開心？讀書果時有無興趣丫？

我21師姐同泰妍同齡

都會開心嘅
不過同導演、指導老師一齊嗰陣有小小唔係咁自在
但係明明佢哋好聲好氣

唔明 即係點

我舊時返工，尤其係啱啱出黎都好大壓力
覺得自己乜都唔識
但我知我勁鐘意我呢行

唔鐘意嘅係唔會當佢一回事，hea左就算
加油呀妹妹

咁可能你未習慣出黎做野所以過份緊張啫，慢慢學慢慢做，拎多d經驗就順手架喇

我弟弟嚟

呢度真係 難分男女

再誇張啲

我係Yuri嘅男朋友我媽成隊少時只識Yuri

睇咗好耐先知有4個人

sor 呢到好亂

其實係咪曖昧？

即係允兒？

想搵泡菜forum睇下
泡菜有冇咩出名論壇
最好似reddit/討論氣氛熾熱

呢度真係好亂

真。。。
好搞笑

允兒個fd
允兒我都好鐘意

Yuri

知道要lock！

有無中文，我無追星追劇，唔識d人，中文嘅話可能聽過

好懷念以前少時啲cp黨

權侑莉

到而家仲有
Taeny最為盛行
我fd追Mamamoo都問我有冇睇過Taeny啲同人

前排Running Man請左佢地上去應該有睇過，但我面盲認唔到人

好老。。。

見問允兒以為講緊YoonYul黨
點知原來只係分唔到

永垂不朽嘅Taeny

推

允侑都正
My飛佛

我除左Running Man就無睇其他野，上套韓劇都仲係大長金果類

the qoo(?)

下。。。。。
大長金？！

我小學。。。。。。。。。

Thx

看風箏飛~

仲睇緊電視嘅年代

Wulalalala wualalalala....

多遠 未斷線

斬開一半囉#yup#

吊

21歲
Ft 學生
識小小韓文、影相、寫小說、文章同劇本同燈光算係咁
精通廣東話、國語、英文

肥手指

迫自己要識生活化韓文嘛

笑啦 你想搵位入我好嚟架啦

好勁架喇，我國語英文都成Pat屎咁

我唔想入你

你哋唔瞓？
친구 자 수 없습니까？

我都係近兩年英文先好咗...

仆街2點又飲左抹茶奶蓋，而家仲幾精神

好哋哋夜晚邊有呢啲嘢飲

下午2點，而家都未2點點會講緊而家

笑左 笑埋右

聽朝一早落地盤
瞓先

Sor我本身真係以為你四捨五入...

안녕

자고 싶어요...

못자?

早D訓啦小朋友，對發育唔好

21

No
Just a little bit of worrying to my career

本身都得咪6

糊清應該同我家姐差唔多大

Don’t think too much la

聽講男仔高到21歲架

細過果時聽講

我d叔叔話24

所以仲可以努力

我冇了

佢93

不過遺傳佔好大因素

我都算係咁架啦

진짜 자 필요합니다. 안녕 내 친구

자다

高到26

16左右停左

我屋企好遲高
我F5仲係16x 仲以為自己冇得高 係矮撚

我係無突然標高，由細到大都排尾3個果d

咁早

有600個未睇

冇哂啲野食po
諗起有啲肚餓

終於追完
我要skip 哂你地啲身高post

好耐冇見啦

bye

係

好耐冇見

我琴日係度諗你幾時出現

佢本身就係啦

冇食好西。。。

佢追得快過你

我要留返黎追po

今晚爆硬post啦

應該得

竟然未爆？
對你哋巧失望牙
ps 聽緊hoot

啲腳

叫樓主放多d J圖出黎（唔係佢本人J圖）

我以前勁中意hoot睇晒咁多個live

Po邊個？

好後悔今年先追少時
以前中學有個同學鐘意泰妍
我有份笑鳩佢

我明……因為我就係嗰個同學……
唉，我而家成日喺ig close fds list story講韓國嘢
初頭俾班中同鞭鳩我屍

「你以前明明笑人整容架喎」
「你以前話人哋歌詞無意思架喎！」
「你以前係咁屌架喎！」

開始識得處理壓力
唔好做得太快或太慢
留到夜晚先send 重要msg，搏人夜晚唔睇
自己mute埋令你有壓力嘅人，慢慢先睇返信息
就夠心安

不過少時算整得少
就算整都整得好睇呀
不過你俾我揀我鐘意sunny 做hello baby個look
yuri允兒呢啲唔使講 都無整過咁滯
孝長期得罪造型指導
泰抽就靚咗但feel到佢越黎越唔開心
秀英後尾係咁打botox做乜，明明幾好樣
pany都好樣，幾好j
忙內就……一啲啲角度靚，我鐘意佢性格多過樣
jessica後尾就越黎越好樣(好似係退團前最紅嗰個？當年我未追snsd都知退團呢件事)

2020先追

係 冇呃你
仲要係因為睇下Wonder Girls再睇人cover Tell me先知有隊叫SNSD

嗰時睇tell me cover
唔知cover嚟
心諗「乜WG唔係五個人咩？做乜有九個人？」

好神奇

係
整得過得去就ok
如果好似朴春咁就大獲
反而apink娜恩……
唔整好過整……
整完又尷尷尬尬咁俾韓綜啲主持人問有無整，好慘……

係有一日屎忽痕坐過海巴士想聽wonder girls先再睇到少時
嗰時第一眼係留意到潔西卡

朕要考試
但仲未溫書

仲未完sem？

613，627要考試，miss將考試推到6 7 8月

I know that feel bro
好似永遠都未完件事咁
咩科

保健員牌
On 9 冇暑假

橙

想🇰🇷開關9-10可以去CJU用下本新GBNpassport D空間

唔明 咁易開關架咩？

香港而家先開始政治危機
中共一定會對台灣虎視眈眈 到時又嚟過

GBN=BNO
CJU=濟州
不過用BNO聽聞退稅好煩

但咩係9-10

9-10月
打漏左

我估支共被內外夾攻到狗急跳牆時應該會真係出兵打台海/南海
然後短時間內被美國（可能重有其他國家）打到收皮 縮返個龜頭入去內陸

濟州島未去過
成個泡菜我都未去過

唔係吹奏中共 但佢邊有咁易縮返入內陸

之前用過廁板入PUS/ICN（有逃犯法前）
下次想試下用BNO入

即場退稅唔得 之前朋友試過

今年

係
2020

咦 (28) 竟然未爆post
我以為又要用返個幾兩個鐘追
오랜만이다～

追晒喇 終於

好耐無見

嘩好耐冇見啦絲打
原來一直追緊po!?

追左幾耐？

蛇王？

3日

你都好多故仔

hi

食飯啦

好耐冇見
係啊 一直都有追 多功能生活post

今日食咩？ 好耐冇食過韓國野

多功能
好應該開係吹水台 同旅遊冇關係了

集吹水學術娛樂感情成人台於一身，重唔係多功能？
開喺吹水台記住講聲喎～